慈善團體借班細路出嚟賣旗既應該死全家落地獄

靠班小朋友出嚟搵食，衰撚過乞衣

最鍾意撚班細路專登行埋去搵錢搵十幾秒，之後同佢講冇散紙唔買lu

頭先老衲火撚滾屌鳩個大人借班小朋友出嚟搵食，不撚知所謂

今日係仁濟醫院，個袋紅底黃字好肉酸

有時見家長同小朋友賣

如果係靚女中學生
會同佢地講 你比個擁抱我 我就會入張$20 係愛啊

著到兇神惡煞/乞衣咁 一定唔會搞你啦

見到有個老母攞住部手機追住個細路大叫乖啦乖啦影張相啦 而個老豆揸住個旗袋企喺側邊好無奈咁

衲仔做乜出正經post

我嗰d 出黎賣旗的大人細路係講普通話

一句操你媽的雞掰屌佢

衲弟人之將死其言也善